原來isafe pro 可以緩存影片

咁以後睇LoL教學片就可以係屋企down定先

Isafe重生